推返721啲傷者呀!

琴日開左咁多槍點解得一個有消息
好擔心佢地
有冇手足有多啲料
新聞又無哂風咁
唔好掛住睇黑社會單野呀

光復香港！

推

推！